蘋果日報 娛樂 20200816 星期日

蘋果日報 娛樂 20200816 星期日

被指心痛手足 與馮盈盈同遭藍絲狙擊
陳敏之臨陣Out出《飛虎3》

Sammi有同款 傳黃心穎結伴紋
安仔「夫妻紋身」疑是偷食印記

【娛樂人物】條數係咪咁計 陳欣妍

岑珈其報喜求婚成功

日本咪神馬場富美加確診武肺

==============

9小時前
被指心痛手足 與馮盈盈同遭藍絲狙擊 陳敏之臨陣Out出《飛虎3》

9小時前
【索腿天后】奪女配角彈起 攻內地搵銀

9小時前
【大膽敢言】曾嘲梁振英痛罵中國管治

9小時前
Sammi有同款 傳黃心穎結伴紋 安仔「夫妻紋身」疑是偷食印記

9小時前
【娛樂人物】條數係咪咁計 陳欣妍

9小時前
岑珈其報喜求婚成功

9小時前
日本咪神馬場富美加確診武肺

■陳凱琳露香肩，在一堆氣球及道具襯托下賀老公牛一。互聯網圖片
9小時前
陳凱琳誕子作嘉穎生日禮物

■姜大衛（右）和馬海倫最近代替楊明拍警方的網上騙案短片。互聯網圖片
9小時前
姜大衛頂替楊明拍警宣傳片

■李百齡兒子李唯德捧着亡父遺照步出。
9小時前
狄龍送別李百齡導演

■瑛太日前凌晨被發現背妻跟A小姐蒲足一整晚，又在A小姐香閨逗留四小時。
9小時前
結婚十年爛滾不改 瑛太背妻媾女香閨密會

■智孝昨日39歲生日，前日以素顏便服跟獲贈的蛋糕和禮物合照。
9小時前
智孝獲贈12個蛋糕賀生日

■伊勢谷友介向來關注香港抗爭事件，前日他又轉發周庭（小圖）被捕的twitter帖文。
9小時前
伊勢谷友介關注周庭被捕

■Cardi B和Megan Thee Stallion合唱的《WAP》MV內使用大貓動物拍攝。
9小時前
Cardi B與《養虎為患》Carole公開互罵

==============

最Hit

5小時前
【黑幫篤灰】水房賴涉8條人命 已送中密審

11小時前
【糧食危機】 餐廳磅重限食！逾80kg客可食紅燒肉 港人唔會買貴食物

11小時前
【合拍劇嚟】陳敏之「手足」圖激嬲大陸人 陳煒臨場執二攤拍《飛虎3》

5小時前
【水房賴末日】心腹、大內總管、叠碼仔女王 多功能情婦小鳳姐助打江山

5小時前
【水房賴末日】壟斷九成叠碼仔生意 高峯期身家過百億

資料圖片
32分鐘前
【港版國安法】警隊停赴英美交流 謝振中原下月前赴英培訓遭煞停

5小時前
【水房賴末日】三雄爭霸 回歸前腥風血雨

11小時前
【高空全武行】兩男東航機艙內突互毆 鄰座媽媽嚇到急遮囡囡眼

胡錫進指如果中國是印度，美國也會翻臉。
2小時前
【中美角力】胡錫進：第2大經濟體不是中國是印度 美國都會翻臉

==============